你有幾想話畀人知你想香港獨立

依家有機會啦

簽啦嘛！即刻簽！

香港獨立

唯一出路

之前加泰獨立, 好似全世界的國家都反對?

我求下你地，香港人唔好再自己打自己人啦

簽咁咁多份冇一份實現到

Btw照簽

一個民族如果有自決獨立嘅意願，文明社會係唔應該阻止

其實你可以當呢啲係他日爭取獨立嘅籌碼，國際唔會只睇你一時三刻想唔想獨立，係睇你哋維持到呢個想法幾長久

加上，如果遲啲國際間想支持我哋獨立，呢啲一份份聯署、聲名都係令佢哋出師有名嘅籌碼

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

push！

好想

想就嚟啦喂 仲等咩呀

ed

Push
唔理有冇用
聯署簽咗就係表態
咁簡單嘅表態都唔做仲點獨立

簽呀

Signed

signed

歸美比獨立更實際，獨立會再下一步先諗

係時候要諗吓點反利用班白左膠

再推

嚟啦嚟啦

推呀

仲係得5000幾

係仲有好多時間，但可唔可以唔好做deadline fighter

推推推

嚟 一齊推

Push Push Push

諗諗吓其實同步爭取都無衝突，只不過可能歸美會先實行，然後先到獨立，兩樣嘢其實可以係同一條路軌上面

一個傳十個 十個傳百個
好快就簽完，最緊要係將獨立嘅思維推廣出去

得你咋

當日真係好多人嗌捉鬼，不過呢啲傷心嘢已過，希望香港認清到要落實五大訴求就必須要擁有主權，係極權統治下要攞到主權就唯有獨立

其實我都係轉述番Wiki姐,

美國總統唐納·川普宣稱：「加泰隆尼亞是西班牙不可分割一部分，西班牙是個偉大的國家。

P牌仔推唔起

簽咗
btw d英文有d informal

用把口 用tg 用whatspp
所有可利用嘅工具都要用

大中華膠人數眾多

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

邊個當兵

Push

真
比華人管治都係閪

特朗普都講過想香港政治問題和平解決，咁唔好勇武喇，會輸民意，血債票償
今天我

香港唔獨立就等比人絕後

啱原來野都係累積耐成 唔通你一黎就屌到條女咩

香港獨立 唯一出路

要屌呢條女，大家仲有好長嘅路要行

push

done 推推

Pishhh

推到香港獨立

Done

香港獨立
建自由光輝香港

一齊光復香港
一齊令香港獨立

瞓醒先再推

done

簽左
暫時得6xxx人簽? 唔係掛 快d做野

歸美後再搞獨立都未遲

只有兩國 才有兩制

已簽

簽咗
出嚟啦 自由閪

btw好耐冇聽人講依個term喇

早晨，推

你班撚樣簽左未

係咪當手足condom

仲係得七千幾，羞家唔羞家呀？

簽啦

簽撚左先啦反正咁多份聯署無一份有效過，唔洗講咩要一步步黎不了

不積跬步 何以至千里

得7000幾

係咪覺得好羞家 至少我係

加油

尋日已經send同share咗
而家一睇仲係得7000幾
咁撚多人叫光復香港
舉光復旗
去撚哂邊啊啲人

簽啊大家

半日一推

返嚟未呀各位師兄弟

發覺出去打仗既手足仲多過網軍
叫次集會十萬八萬基本盤
但聯署就推成個月先有十萬
鍵戰羞唔羞家？

瞓醒嘅幫手一齊推下 share下

wow

香港獨立
唯一出路

順手幫手做埋下面嘅電郵師

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

點解會更實際

一陣Biden上到台又會賣返香港走

唔想 繼續一國兩制就夠

始終自己有主權自己話事先係我哋最希望見至嘅局面

民族自強

推
唯一出路

只有獨立先可以令香港人擁有主權管治香港

一個賭注
覺得美國比起中國會更易容許到一個領土獨立？

回歸咗廿三年嘅香港
直至依家感唔感受到一國兩制無變過

我覺得可行性上兩個無咩大分別

而且要歸美嘅話首先要本土美國人接納香港人
而家美國人最多咪支持香港嘅運動

最搞笑係歸得美仲邊有誘因獨立

美國變專制國家就話啫

總之回復返上年6月前
有工返有糧出
放假去玩去旅行食野行山睇戲就得

咪當做民調 你唔想知香港有幾多人想獨立咩？

想呀

簽左

我要獨立

香港要獨立

咁就要填！再share畀朋友 借呢個機會畀佢地知道香港仲有獨立呢個選擇！

Share畀多啲人知呀 畀全世界知香港想獨立

琴日到依家淨係多咗三千幾個
推

頹呀？灰呀？都要頂硬上，獨立唔係咁易

會員推文注意事項

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

會員在發表「推文」回覆時，系統將會簡短顯示該回覆。我們在此說明，簡短及無簡短顯示的回覆的推文效果相同，建議會員發表推文回覆時留意，避免故意加入其他字眼令系統無法判定為簡短顯示的內容，造成其他會員難以閱讀。

再等就滅族架啦

Diu ah

求大家幫手推

要留意返
我之前又係不停推但見冇乜效果
走咗去站務台望下先發現到咁

咁咪繼續DQ議員

所以要靠大家，一個人會推唔郁

push
當民意調查都好

Agger

其實果啲咩
銅鑼灣書局
港鐵超支 150雙程證
鉛水 取締政黨
一地兩檢 hidden agenda被針
自由行
咩都唔關我事

記得confirm email

仲有咩國教 廿三條 dq議員 送中條例 基建嚴重超支 官商勾結 官員囤地 警暴之類都唔關佢事

美國第52個州

多謝你嘅溫馨提示，好多人簽完就無咗回事

其實都係
仲要唔同種族之下果種矛盾都惡頂

推post記得唔好不推文回覆呀

就算接納，都會將香港人睇低一線

[black]主權在手[/black]

唔好阻大家搵錢就得
有得食有得住就ok

呢樣真係尤其重要，啲咩雙普選呀一國兩制呀，其實加泰已經擁有哂，但佢哋就係無主權，所以最後都係畀西班牙決定哂啲重要嘢

有冇用都照簽 推推

大家要推廣香港民族思想
覺得香港人係一個民族

Quote其他post嘅
好文推介

【獨立歷史】知唔知香港唔係第一個「一國兩制」嘅地方？
【香港歷史】入嚟學下工聯會暴徒點樣整炸彈
【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武
今日係二月二十八號，一個極具歷史意義嘅日子。
【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量
【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？
覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題
陳浩天獲諾貝爾和平獎提名 「香港獨立是唯一出路」

而且咁樣叫 大眾先可以用 香港獨立 黎接

咩料 借美國佬過橋之後過河抽板？
當人傻仔咩 到時人地條條唔順玩撚殘你啊

不要再 我係中國人呀 hi

你慢慢幻想

睇緊香港民族論

科索沃

都仲係得7千幾人簽左...

為大家實時報道

推薦巴打睇呢個post
【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

好過同支那同一陣線

Tui

一個鐘頭，多咗800人簽

You should read

咁一定有着數俾美帝，例如駐軍

香港獨立係終點
依家係時候要儲定籌碼

sign push

我就係要呢啲，獨立無得一步登天

點樣定義民族？
民族係一個好錯綜複雜嘅概念，可以用客觀同主觀角度劃分：
客觀：擁有特定邊界、共同歷史、共同語言或共同經濟生活嘅群體
主觀：以集體想像為基礎，即係「想像的共同體」
關於咩係「想像的共同體」，我忍唔住再引用多次梁繼平嘅一番話
//所謂的共同體，就是能想像他人痛苦，並且甘願彼此分擔的群體。有句口號很能反映這個意思：「我願意為你上前線擋子彈，你願意罷工嗎？」實情是，前線沒有義務為你擋子彈，你亦沒有必要為他們罷工。但只有當我們將他人所受的痛苦，視之為自己的痛苦；他人所作的犧牲，視之為為自己所作的犧牲，並且將每一場的抗爭，都看作是對前人所付出的肯定與追認，真正的共同體才能夠成立。//
所以民族可以理解成一個由主觀因素同客觀因素互相交織而成嘅群體

搬字過紙自
【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

咁就更加應該諗方法凝聚其他人，組成一個民族

咁又唔洗咁悲觀，其實冇咁少嘅
所以個post嘅樓主繼續講

民族主義係血統論？
好多人一聽民族主義就會將佢同種族主義、血統論混淆，我地可以將民族主義簡單分為兩種：
1. 人種民族主義(ethnic nationalism)：強調共同血緣、信仰或祖先。
2. 公民民族主義(civic nationalism)：強調維繫群體嘅公民價值，如自由和民主，以及互相契合嘅意願。
//談民族主義，先將民族與種族清楚區分。香港民族主義必須脫離狹隘的人種民族論，以價值認同取代血緣認同，輔以土地、歷史等客觀條件，尊重個體自由契合的意願，塑造出一種公民民族主義。//
咁點樣界定邊啲係香港人？
//任何人願意加入香港，不論膚色種族，認同本土價值，忠於香港並以本土利益為先，即可成為香港人。//
換句話講，以支那利益為先，又唔認同香港價值嘅愛國藍絲就唔係真香港人而擁抱本土價值，出心出力為香港嘅南亞手足先係真香港人

搬字過紙自
【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

其實你可以睇到場運動入面
好多默默付出嘅人都可以凝聚到一個共同體
可以睇埋個post諗諗佢

有搞咗幾耐？一場獨立運動講緊可能係50年 100年嘅時間

首先，佢哋要有獨立嘅想法先，對佢哋呢種自己利益至上嘅人嚟講，佢哋會唔會肯犧牲咁多嘢嚟爭取佢哋認為價值唔大嘅民主自由同主權

你咁有心同佢傾認得佢係引戰狗嚟

之前美國獨立，好似全世界都反對？

當推post都好
可能有人追post會望到架嘛

岩

你要明白應然同實然嘅關係先

問得呢條問題都弱智，依家台灣獨立咗係咪趕走晒支持韓國瑜嘅中國人？定義民族同要趕走人根本兩回事，依家香港人被壓迫緊，你就咁快諗香港人點樣壓迫返人

歷史上就係咁
所以會睇到法國不斷推翻政權
由帝制去到法國大革命去到拿破崙手再被推翻

又唔好咁
佢意思係想問下點解啫
我相信都係同錢有關
我始終唔熟加泰
但如果加泰獨立 比到 benefits全世界
我諗啲大國都無原因反對既
一切都係錢
香港獨立比到benefits外國
同樣地無原因唔支持香港

想獨立要犧牲，然後你個結論係警暴合理，乜鳩嘢logic你會唔會話有人願意抵抗警暴，所以警暴好撚合理，嘩大家有多啲警暴可以抵抗一定好撚開心

721 831 101 1111

晏少少試，而家好似禁唔到

siu

如果高雄人有足夠自治嘅話就唔應該，自決獨立只限於唔夠自治、俾宗主國壓迫嘅情況下

你話要歸中都on撚鳩，喺台灣會唔夠自治，但喺支那極權國家會更自由？

推 做左先算

True

如果用一種簡易原則去理解事情的話，我哋假設如果某一地域上大多數人取向係獨立的話，我哋有理由以多數服從少數（民主最粗糙嘅表述），所以我哋原則上應該畀佢獨立
但問題係呢件事上面要考慮嘅因素唔單單係上面講嗰樣嘢，所以好難用二元對立方法答你

Pish

呢個前設唔係我講

《聯合國憲章》、《公民權利與政治權利國際公約》同《經濟社會文化權利國際公約》，以往過往百幾年民族自決嘅國際法案例講

就以上面為例，點樣去區分某一地區，點解元朗係有別於香港？一定係有分別先會話元朗係獨立於香港之外

依家香港正係釐清緊香港如何有別於中國

任你噏啦你話重要咪重要，國際慣例唔係咁講

咁撚懶就唔好周圍講，返去讀下書先再引戰啦

叫你睇文獻又話懶，自己得個鳩噏

你想點樣有討論空間費時駁就話駁唔到

lm

民族呢樣嘢好少係單向純粹我話你知我係乜乜族，民族性係一樣畀外來人區分你係乜嘢人嘅元素，所以作為元朗人當然可以表達自己同香港人係唔同民族，但最後係取決於係咪有足夠多嘅民族性分野嚟區分元朗族同香港族

佢被你串到崩潰咗

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

香港獨特 唯一出路
快能啲簽

其實可以獨立左，再公投睇下歸唔歸美姐!! 唔係你話歸，一哋美國一定比你歸假! 要 involvee到兩個國家，未必比獨立簡單!!

再者，真係想搵個外國人黎管自己，唔一定要加美/英ge!! 可以比錢請個外國人返黎做總統ga ma。

雖然成件事好似好膠下， 不過當係培訓本地政治人材都得ge!!

Signed!

其實引戰呢個詞語比較中性
句野冇乜問題，巴打唔洗太敏感
我都會叫人獌狗疤狗猁狗同自己熱狗
因為自己對某啲野比較執著
樓主啲文幾好，試下虛心欣賞下

推
香港獨立
唯一出路

香港人唔會知

唔駛咁心急，咪當係民調lo!! 人少反而更加証明獨派有好大ge 發展空間，我哋要更加積極推廣獨立ge 好處。 令多D人buy!!

推呀！

你起底睇下良善如你巴打啲post
好多都已經係重點黎
啲原文好多頁

辛苦晒

肯討論我覺得係好事，好過只係叫春式叫囂，一路討論一路可以搵出方向
退一萬步講，如果真理愈辯愈明的話，就算人哋真係引戰都只係畀機會你向所有人解釋得更詳細

想知巴打你立場本身偏向歸中？一國兩制？定想獨立但質疑個可行性？

自由香港

咁鍾意咩體制？

你咁冷靜討論嘅話咁就咪亂咁跟人哋叫『唯一出路』啦。『唯一出路』有唯我獨尊，不容討論嘅含義，唔該矛頭指向共產黨，唔係而家咁早喺度鬥細節。

P.S.: 你望下我個ID就知道我有幾支持香港獨立。我凈係想叫香港獨立多啲實事求是，稔好行動方向。

btw。簽左

對我而言，獨立的確係唯一出路，呢個正正係我立場，但唔代表我唔可以冷靜咁討論，我有立場唔代表我唔肯接納同聆聽其他人嘅意見
如果我自己嘅立場都要搖擺不定，我點說服人哋相信我嘅諗法
btw多謝你簽咗

簽

繼續推廣港獨

香港獨立，唯一出路

推呀
屌那星九千都未夠

簽左
香港獨立 唯一出路

signed! pushhh

簽左先啦

意志堅定非常好，人地問起你出路嘅選擇你咁樣答好好。但係洗腦式叫『唯一出路』口號我第一印象就係覺得咁樣 hard sell 侮辱僅人地智商。

其實唔駛你嗌大家都知道應該獨立（如果要說服大中華膠應該舉出論點，不過到2020中華膠人數唔多費時理佢哋），不如講多啲實際行動建議去爭取獨立（聯署遠遠唔夠。只算係打個卡嘅程度）。有乜實際行動 idea 分享下?

簽左 推

簽！

簽咗

曱甴近平推

入嚟留個名打個卡

好憎聯署，因為份份填完都係無結果
慢慢就會失望

但獨派應把握每個發聲機會

想到明知無用都狗衝填左先

檢討下

推
簽左唔一定成功，但唔簽就一定唔會成功！

一步一腳印，呢件事可能無直接作用，但一件事可能引發到另一樣有作用嘅嘢，所以只要推廣獨立嘅事都應該要做

起碼要俾誠意人地睇到
俾香港嘅後人見到！
凡事總有第一步

推咗一日，都仲未夠一萬，但我唔會放棄

推到簽滿為止

原來係永續基本法
唔怪得咁撚惡

手足 仲有你幫手推 感動

幾肯定唔會夠10萬 btw推

覺得主要原因係咩

點解咁諗

其實獨派都冇jer住陳云根嘅永續基本法

點解你哋係都要次次走去質疑獨派呢樣嗰樣
將來有冇可能係你一個人可以喺度鳩up可以判斷到咩？
你有本事就做文宣，提倡你個華夏大一統囉

再唔係一齊做好啲本土論述再講啦

主要係簽得太多呢d，好多夠數都係無事發生，d人自自然然就唔會咁積極簽

完全明白
但每一個行動都可能會影響之後嘅發展

pish

表態喇獨派們

唔會嘅，全世界都好支持連登仔搞獨立㗎

真想獨立唔係用簽名，唔係用把口，係要用行動咖美國佬見到我地連黑警都唔夠打，點會夠老解打自然唔會出手

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

up

我完全贊成用肢體反抗係行動，但我同樣認為簽聯署都係其中一種行動

其實樓上兩位啲留言講嘅野係需要諗
但覺得同香港能唔能夠獨立到無必然掛勾

加入 USA 好過啦。

幫推
香港獨立
唯一出路

你不如教人點歸，美國不嬲都係一個constitutional republic，你想歸都未必歸到

如果認真諗，現實情況搞港獨都難啦，香港人又無武器同中共對抗，就算面對警察都鬥唔到。
邊個唔知獨立最好，但而家講都係打飛機。只有兩個情況可以實現：中共內鬥致倒台，無暇顧香港作反；外國(最有能力同中共鬥就係美國)介入香港，即係出兵佔領香港。

將香港變成波多黎各或關島的地位。有人話變美國第五十一州，但香港地方細，同埋距離美國本土太遠，美國未必一下子就將香港升呢做州

狗衝了

關乜嘢事，係作為一個constitutional republic美國佬本身係唔傾向於主動攞地。以前嘅殖民地好多時都係同其他歐洲國家打仗由佢哋手攞到，之後有啲會就咁獨立咗。

同埋你先搞清楚美國嘅state係乜事先

繼續推

連登推都無用
多鬼到on9
但照推左先

其實香港根本就係獨立既地方，只係中共不斷滲透香港政府姐，我地要求既野其實本應一早就係到，追求普選都可以講係進步既，但香港人要追求法治真係笑死人，明明20年前就有既野今時今日竟然會比人標籤成香港獨立。中共係唔會放過香港架啦，兩個只能活一個。唔岩聽都要講，上一代高官真係食撚左屎，呢家個班又係無恥既撚樣。

實時報道，暫時11000人簽咗

why

美國最終都係要同英國佬打過，先可以獨立，同樣地，香港獨派預備好面對摺被軍未？呢個世界，從來都係用拳頭話事，拳頭即正義，係亙古不變嘅道理，無論你嘅理念有幾咁崇高同正確，拳頭唔夠人地大，就必然失敗。

照你咁講

之前香港反送中, 好似全中国十三億人都反對?

size=6]唔好比呢個post沉[/size=6]

幫推

突破12000人了

Airdrop又好 whatsapp 都好

Keep sharing

推
得萬幾人咁少？

簽簽

一齊簽名

gogogo

岩岩冇野做整左出嚟

簽咗
日日都ff香港獨立
快啲入去表達民意

簽啊簽啊

又話好撚嬲

簽左未

Thx Ching

日日推

突破13000人

推呀 快啲叫人簽

The USA

點解咁少人支持獨立？

10

香港人唔會肯放棄自己既資產同社會地位

好嬲呀好嬲呀

借位
民意搜集

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

t

香港國

係咪仲要比中共港共統治

做圍牆內的豬

隨時會死

簽啦

其他好多獨立post 都沉得好快

五毛出動

14000都未夠

推
如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

推左2日都係多左4K人簽左

所以唔推嘅話會更少

咁小人

加油 一齊推

香港獨立！

唯一出路！

可以幫人簽埋

推推推推推

我係香港人

唔贊成咁做，佢要肯簽，有部電話係手就一定簽到，既然無乜地域限制，無乜必要要人幫佢簽
我知簽咗出嚟都只係個數字，但如果係咁，啲聯署其實同藍絲on9簽名一樣無公信力

美國佬: noted

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

要獨立先打贏老解先

就嚟15000啦

去到2047都係死路一條

香港獨立 唯一出路

點解升得咁慢

大家一齊推 一齊叫人簽

實時報道

香港獨立
唯一出路

係own language

bitch please

個網壞左
submit button no response

Shit 唯有等佢整好再簽返

唯一出路

不要做中共奴隸

唔係香港可唔可以獨立
係香港應唔應該獨立

不要問只要做

不要再受極權統治

咁多日都係得萬幾人

Sign

再分享比身邊嘅人

都叫有啲用，起碼白宮個網可信性高啲，好過 Google form

signed and push

係人地既土地點獨立
我都想搵塊地獨立 唔洗交租

甴近平

係咪想等到2047, 然後64 2.0

係咪想有新疆2.0

路透社民調話支持香港獨立嘅由17%升上20%🤘🤘🤘
各位加油 關於香港獨立/真普選/民主嘅普及教育都要做足！

仲未夠16000啊

推啊

香港獨立 民族自強

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

突破16000，但距離夠數仲有好大距離

woo 香港共和國

敵人又想改基本法
仲做港豬

香港獨立
唯一出路

Push push Push

好波

share畀多啲人 唔該你

1. sign
2. push post
3. copy link and share to fds (airdrop/whatsapp/twitter/ facebook,etc.)

就1001了

你有幾想話畀人知你想香港獨立(2)

Pushhh

瞓前一睇 仲未夠17000

畀人逼到滅族邊緣
都係得個萬鳩幾人贊成香港獨立
可鳩悲

我要港獨啊嗨

瞓唔著 繼續推

終於簽到

推，簽左未

We are on the way 突破17000

香港獨立

先至可以有真正人權同法治

突破19000啦

成個禮拜都得個兩萬 香港人係咪唔想獨立
屌

連登acc 都幾十萬啦 個petition得兩萬連登仔爭氣得唔得

簽呀

話比全世界知

香港人要獨立

push Push Push

爆post

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

幫手一齊推一齊share

推下先

pushpushpushpushpush

順手推

已簽人數3萬2千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數2萬4千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數6萬6千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數2千 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數2萬9千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數2千 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數1萬7千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數7千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

22000人已簽
我未放棄 你呢？

同香港有咩關係？

D簽名師去晒邊到

我建議由英美托管一段時間再加公投係唔係獨立，到時獨立與否都贏，總之脫共就得

BC 就一定啦，根本97年香港出世，有居英權係合情合理

成班議員自私到hihi，冇人培訓新人，搞到老一輩好多都係政府冷感，唔怪得佢地，佢地個年代政治根本唔輪到佢地玩，銀髮族同7-80後今次企出泥其實已經代表政府打壓程度過曬火。你睇下議會班老屎忽，好多個都係冇料到但係時來運到有機會坐到個位，一直就唔比下一代上。

我當然支持呢樣
起碼有後路

英國都做緊啦！

實過，中英關係惡化就得

而家等第二同三讀。
原定六月二讀，但因武肺推遲。雖然英國政府而家都話無居英權，但已改成“現階段未有考慮”，以前直接講“無意”，雖然都係講無，明顯態度轉變。

英國佬最識咬文着字，用字唔會，就有分別。

成個星期再睇又係得2萬

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

我唔係好明，我已經重複簽咗個聯署四次啦喎，佢都計我嘅？？？

sor用錯字，唔係唔怪得佢地，只係想講點解會有呢個phenomenon，根本個個人都有責任。

不如講下唔脫離中共有乜好

仲唔撚簽

只係得22K人
原來咁多人鐘意做新型人

唔想又投先叫虛偽
宜家扮明係認為獨立無可能簽都廢鳩事簽
定係你想100萬人簽
ACTION 時得幾條友衝出黎?

光復香港
香港獨立

解體中國、唯一出路

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

人呢？

大家用1分鐘簽左佢好無

我地要贏架

點解推左咁耐都得咁少人簽

幫幫手

我地要籌碼

我地要證明

獨立唔係淨係口號

而係要實行

已冇退路

香港獨立

唯一出路

咁少

推爆

冇成本 點解唔簽？

已經冇回頭路

獨立係唯一出路

有時間成本，所以我無簽

推返上去先 見唔到五毛就知做對了

咁你死返上大陸

又曬咗個Acc

凡是敵人反對的

簽個名都唔夠三萬人, 認清楚形勢

已簽，P牌照推

推

香港獨立 唯一出路

去到邊推post都見到巴打你

一陣又比班大6人話連登係港獨大台呀
btw 獨立係唯一出路

二萬八

我地個拳頭都唔會夠中國大

香港獨立

唯一生路

簽咗啦

推

仲差7萬

唔好淨係玩animal crossing啦
要快啲簽

g chi

大家推埋出公海

已簽
請推

最好出路

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

Ready 獨立未，港豬門

唔好等

行動

再推，重有好多聯署等住你簽

簽完推埋出公海同send比其他手足
仲有簽完記得去email 個度 confirm
🙏🏻

咁撚少人簽嘅？！

signed
推

推... 得咁少

成班連登仔反中亂港 一日150個幾時可以溝淡呀

咁多日都咁少人

所有人變返以前一樣做豬

推。

簽啦屌

樓主有生之年香港都未獨立到啦

屌，兒登仔做乜撚嘢，全部死晒？

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

Ready 獨立未

signed, push

點解呢份簽得咁慢

突破3萬

幾日前已經三萬

人人人人

大家簽下啦，係一個表態嚟㗎

我唔支持港獨，點解要簽聯署？白宮都唔回應聯署，仲簽？

原來得三萬人支持獨立

五毛

sad9咁那少人簽

光復香港
香港獨立
I don’t dare to die,
make me disappear🖕

改返dialect做language 啦
簽ed

香港人垃撚圾
一手好牌
全球反中, 竟然反其道而行死攬中共, 係要做中国香港人
一班懦弱嘅香港人, 包括咩二百萬所謂黃絲, 話咩要同獨立割蓆, 香港無能力獨立, 失國際支持, 要真一國兩制真自治就夠乜乜物物
同哩啲垃圾同一個民族, 真係覺得好羞恥

謝推

又話200萬黃屍 簽埋d垃9圾乜乜乜 777下台都幾十萬
搵10萬人支持香港獨立都無？
死撚左佢算啦

請whatsapp airdrop share 比朋友

pushhhh

34000

獨立左有乜用。變台灣甘款？

唔獨立等死

等咩死，唔犯法正正常常有乜嘢驚，你又唔係做商人又唔系官員，驚乜七

唔獨立，咁你冚家生生世世做支那人隻狗?

依家都做緊人哋隻狗啦。

講得太美好
應該要改一改 就算香港獨立都好
仍然可以以獨立國家身份同鄰國中國人保持良好關係(除左CCP)

咁你繼續做人隻狗啦btw 你係五毛定係黑警?

簽埋呢個都好，大家唔相拉抬一下

叫人簽未呀

一齊叫

仲有4日

簽呀簽呀

4萬都未夠

香港獨立!獨立!獨立!!

新疆<>獨立 向左走向右走?

40,780 SIGNED

仲有三日

Push Push

有簽有希望

仲有2日

奴隸制度將會出現喺香港

仲有一日

last day仲爭成5萬個簽名